分手後散心

同女朋友散咗想出國行下，但又怕一個人亂諗嘢，有冇巴打有興趣一齊去？我其實比較傾向去台灣散心

利申: 唔靚仔，非gay

冇fd

土土

咁啱班中同真係無人得

船子

散心應該返深圳澳門，起過雙飛，去台灣把撚。